未打已投降！德國衛生部宣布大流行 已無法控制支那肺炎疫情

德國衛生部長延斯‧斯帕恩(Jens Spahn)，週三在柏林發表聲明，指出新冠肺炎的疫情已經正式擴散到全球各地，在大陸以外地區的新增案例，週三已經首度超越了大陸本土的新增案例。其中許多新增病例集中在歐洲國家，且衛生當局已無法有效追蹤所有的病患，未來疫情還會再擴大。

週三出現首例的國家，有巴西、巴基斯坦、希臘、北馬其頓、阿爾及利亞、喬治亞。至於德國本身，累計約有20名新冠肺炎病患，斯帕恩承認，已經無法清楚查出這20名患者的感染途徑、以及曾經接觸過的人群。他要求各邦政府、醫院及衛生單位，準備實施對抗大流行傳染病的措施。

斯帕恩並不認同世界衛生組織(WHO)遲遲不宣布大流行的作風，雖然宣布大流行的確會造成大眾的恐慌，但是到了今天這種狀況還在小心翼翼地措辭，這對於防堵疫情已經沒有任何實質的效益。

WHO 垃撚圾

文宣啊
矛頭要指向源頭呀

元首走得太前

蘇聯割完到東德

幾時到維希？

歐盟GG

咁又笑柒人 CHINAZI ?!

唔宣佈就話who處處維護中共，宣佈就整個負面嘅「未打已投降」做標題，想點

你估人民幣咁易賺

唔識字？

基本上德國=歐盟，連德國都要出聲，即係歐盟之後應該都會做嘢

戰敗國果然不同凡響

上次沙士都無惹到全世界咁大鑊
支那今次實聽俾人憎到pk

俾支那害死

個個真係以為中国搞掂左

睇黎佢知事態幾嚴重

WHO奶共其他國家執屎

仲有維尼開心俱樂部
應該好撚多國家俾WHO跣到仆街

黃禍

外國數字色比中國多就係大流行
等中共公布真實數字你地就知外國根本未流行

推

20個病患都搵唔到感染途徑同接觸者係乜玩法？

唔好吹奏嗰啲希特拉概念

好傷國際形象

咪係, 其他國家完全唔入流, 跟到支那10分1先好走出黎講

開始排華

德國已投降＝歐盟已投降

普京 美帝 台灣 賓賓 澳洲nz 一早落閘
左膠德國

德國再一次係東部戰線戰敗

不嬲連登仔係戇鳩
中共明明係史太林主義都要屈人納粹影衰人
同中國人屈香港人係中國人一樣

澳洲漏左香港lee個漏洞，所以都係gg

而家香港去到咩？？ 冇跟到咁貼

上次沙士未有依家咁, 中國人全世界周圍走四處播毒

奶共嘅後果就係咁，抵

法國仲未有? 個腦細去左法國, 希望快D 封闗

死撚哂佢啦

解散WTO啦 拎WTO呃呃埋埋啲錢嚟整疫苗

WHO
Winnie Happy Organization
真係唔知累死幾多人

好似隻瘟疫game入面啲新聞

香港: 下星期復工

who 正垃圾

德國取代who

投降輸一半？

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

台灣同沃門贏到最後

點可以未打先投降，盡人事聽天命

push

唔會有真實數字嘅一日。。。

因為納粹時期經驗，德軍對於生化武器好有經驗，如果連佢都投晒降，咁應該真係睇到好嚴重..

on9仔，香港人有咩形象呀？右翼民粹係連登常識

支那

弓騎令炒到360,睇黎自己抽好過

who?

誠實

Push

個時仲窮緊走唔到

認真本身人口數字都唔知有冇十四億 之前睇過話用電量估得八億

中國數字

中共輸出貪腐，WHO 害全球！

已刮who一巴

左癌上腦，大愛到肺炎都無任歡迎

Wto唔係世貿？
Who先係世衛

咁多年黎 真係得中國人去到邊都引仇恨
人多 質素低
加埋今次
全世界嘅媒體一定矛頭指向中國
事實都係中國累全球

經濟就一定衰
去到邊都比人白眼 排華先大獲

移民果啲都唔會夠本地人打
最後大量支那豬谷住番中國

確診後火化，即時收番果10000同全部家產

殘體狗死開啦

人地講出大流行呢個事實姐
幾時有話投降？樓主個標題

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

係
仲開始吹風話源頭唔係中國，只會引起全球排華

有先見之明
見到垃圾WHO 再加個德國肥婆，德國係遲早爆

點解國家級人物屌鳩who?

輸形象架。唔好啊

人民幣太美味

唔信美國 抵撚死啦

在歐洲一體化的背景下
歐盟一國淪陷 = 全部GG
德國衛生部祗係講左實話

竟然唔係法國先

好似玩緊plague inc
某國已表示無力控制疫情
某國已倒台
無政府狀態

Show blocked user

好過睜大眼講大話可防可控
歐盟無關口根本就係無得打

香港有關口都要中門打開就叫未打先投降啦

隱瞞隱到閪咁
佢自己都未必有真實數據

中國又贏了！証明中國生化武器己領先全球，只是冇能力研發解藥....

錯！世界已向右翼靠攏。元首係歷史上證明左，用大屠殺淨化種族係唔WORK，而家右翼係要用更文明嘅方法去達成淨化種族目的。

越早封支那關, 受害越少

除左商家佬 政府奶共

普通人實排鳩啲支那人
心都唔好受 點樣生活

冇得防，除非真係完全封關

為人仔西方國家都唔夠團結嗰下先死

德國已陷入無政府狀態

點解耐佢WHO 唔何

好奇怪 納粹主義同史太林主義本質相似
但係意識型態係完全對立

即係點 用肺炎淨化？

得香港北韓俄佬最清楚中国嗰套

無邊界 = 無關可封

團滅

兄弟國，你有幾多料大家心照啦！

美國台灣cdc 可以出黎統領各國

今次支那仲唔成全球公敵

普通人唔係持份者

又要感謝黨

「一國兩制」最佳示範，根本唔只係洗錢，人口都洗底出國。

加拿大有冇落閘？

有咩可以做

糖衣毒藥服食後永不返身

西方到今日都仲理WHO, 咁抵佢地死啦咁

貼地
But still too late

巴西都失守仲諗住南美係淨土

一早就學下金仔同埋俄老啦，歐洲係領屎上身先知衰

一把升落who

聽WHO話等如自取滅亡
依家叫醒少少但係都太遲

呢d所謂國際性組織越黎越靠唔住

中國的錯

歐洲都開始出事

嗰個黑鬼譚德賽同鬼帝習近平係兩大魔頭歷史罪人，應該自刎死

神根收皮

歐洲一唔跟美帝咪奶野

仲有WHO 非洲佬 同 支共既關係
支共比左好多著數 非洲一帶一路國家
會偏幫支那

我地係咪應該推波助瀾 做下外國文宣令更加多外國人憎中國 幫手改變下全球局勢

伊朗已成condom

昔日嘅德意志帝國

支那真係威遍全球

武漢肺炎病毒真係反共最前線
邊個瀨共死邊個

我而家見到佢個樣就把撚火

老老實實 全球收皮真係睇邊個復活得快d 就係新時代領導者

元首死唔眼閉

事旦啦，咪當流感囉

nazi最多係socialist
Stalin 係communist

唔大流行咁點大愛呀

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

台灣no.1
成堆奶支國爆到七彩

咁多正皮
啲人有冇咁無知吹奏希魔呀

Google下horseshoe theory
極左同極右確實有唔少相似地方

唔會有真實數字
而家已採取唔驗當無事
日本都係咁
打死唔同你驗咪無事

世衛害人不淺

佢地最大分別咪一個殺自己國內人一個殺國外人

支那人真係地球毒瘤
制裁佢啦仆街

用核彈滅支

必須清算WHO

其實咪又係人禍 奶共國唔封關咪好玩囉

好事嚟，德國大大聲話支衞信唔過
即係歐盟同美國唔會再理支衞
日韓兩國爆得咁勁都一樣
支衞叫其他國家捐錢唔會有人再理
遲早等執

完全唔知你諗乜

殺外人多過殺自己人＝／＝唔殺自己人
唔好講到冇發生咁
希特拉同納粹黨令德國經濟復甦係事實
消除異見、打壓弱勢勢群同宗教勢力
呢啲中共做緊嘅 納粹亦樣樣做齊
差在前者唔／未敢發動對外戰爭

78年之後出生同死亡率冇變過

Thank you WHO nigga

係武漢肺炎 真正made in china輸出世界

國際性組織

咁都二百幾個正評連登仔真係好撚戇鳩

你講得啱